點解D mk仔真係會有幾百個真實朋友

點識到咁多 '

因為性格yo
玩得
D毒撚又怪又悶

識做人同唔識做人